新手窮撚買耳機求推介

本身用緊IM50 但今日發現條線無啦啦鬆撚曬 帶上去即刻鬆到離關曬隻耳 應該斷左 換線又唔抵 以下3隻有咩評價 好嗎？
hifiman re400
Etymotic Research mc
Shure SE215

換耳機仲唔抵

可以解釋下嗎 因為我唔識音響

Tfz series 5s，最近睇中左，又靚評價又好

聽過咩類形嘅歌

通常聽jpop

加部分電子音樂

巴打可以略講嗎？

推

Push

求巴打比比意見

Tfz series 5s 有咩評價？

Audio technica啦

買番im50算喇

加少少系列呢？

Se215 la

or im70

mc5 試下先好買
電鑽

女毒im02

e40幾抵屌

Im50 im70分吃大唔大